有冇人想番 part-time 侍應？

$55-$65，係尖沙咀
tg 慢慢傾
@parttimewaiter

想做part time 顧客

係邊？想做parttime顧客

Part time顧客 最多我自己貼錢做part time囉

full time食客都可以！